(民意調查)早餐嚟講 食麥皮好抑或食粥好?

麥皮
粥

去餐廳食早餐成日可以加錢配麥皮 但好少見加錢配粥

Why not both
一齊食

白粥d人話食得多會寒
麥皮食完排便好暢順

兩樣都頂唔到肚好耐 但粥升糖快好多 食完個口又易酸

有冇搞錯 票數居然一面倒

粥除非早一晚整 返工返學朝早整得嚟都遲到

我會揀粥 但會配飯團
唔鍾意食麥皮

粥=垃圾食物

麥皮狗也不屌

麥皮配西式早餐
粥配中式早餐(炒麵, 蘿蔔糕之類)

太誇張

要好味食粥
想健康食麥片

開即食麥皮3分鐘搞掂 再加羮蜜糖落去就一個早餐快靚正

滾水麥皮一路返工做野一路飲